蕭生：史上最有福氣的名將郭子儀？？？

安史之亂

李克用呀李克勤

要叫曬膊頭有花既入曬黎先得

郭子儀定朱温？